全民檢測之後係咪可以取消所有防疫措施？

唔係囉
因為日日有大陸狗自出自入
檢測黎係冇柒用，除左。。。
你懂的